當屎家軍動員圍屌其他youtuber 個時 個班開口埋口話人批鬥既人去左邊？

但當到屎家軍比人圍屌個時
就出來話唔應該批鬥
心諗做乜鳩

推

伍老師又中

都唔知批鬥d咩

成班on9

藍屍笑到反艇啦

係囉
屎家軍都唔知點解圍屌其他youtuber
藍絲笑到反艇啦

圍屌大j
但係肥b咁撚冇道德就冇人敢講
驚得罪人

牙屎好好人
牙屎係我朋友
牙屎唔係D咁既人

屎家軍鍾意圍邊個就圍邊個，屎家軍就係代表正義嘅一方

屌佢引戰，一下 thats it and done , 唔好花時間

伍公子作風一向屌撚晒全場
今次竟然幫班網絡垃圾
突兀到講埋揭露不公果邊
似乎係想保屎家軍某啲人喎

屎家軍仲未進場嘅？？

當日班女權撚 deer armo fufu 幾時出黎屌到細b無埋份工

deer尋日仲開ig話 細b都唔撚係講我 關我撚事

行動post！推上熱門！

阿屎多朋友 證明佢係好人 想屌邊個就屌邊個

當時大J被人圍個時 無人幫過佢

好明顯 但佢D FANS仲係死撐同埋亂咁咬人

7就7在伍公子依家道埋歉
琴日D撚樣FANS縮返入老母個窿度

伍乞兒又要屌 屌完又道歉
屌你老尾彈出彈入 垃圾